{"id":1,"date":"2022-03-16T14:11:52","date_gmt":"2022-03-16T14:11:52","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?p=1"},"modified":"2022-03-18T14:39:44","modified_gmt":"2022-03-18T14:39:44","slug":"hello-world","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/2022\/03\/16\/hello-world\/","title":{"rendered":"Conferencia inform\u00e1tica SASO conf 3ra Edici\u00f3n 2017"},"content":{"rendered":"\n<p>En su 3\u00aa Edici\u00f3n,&nbsp;<strong>SASO Conf<\/strong>&nbsp;se ha convertido en uno de los eventos m\u00e1s significativos de la regi\u00f3n. Con tem\u00e1ticas referidas a las tecnolog\u00edas libres (Open Source) y la seguridad inform\u00e1tica, cuenta con diversas actividades durante dos d\u00edas, que van desde charlas, talleres, labs y diversos stands.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En su 3\u00aa Edici\u00f3n,&nbsp;SASO Conf&nbsp;se ha convertido en uno de los eventos m\u00e1s significativos de la regi\u00f3n. Con tem\u00e1ticas referidas a las tecnolog\u00edas libres (Open Source) y la seguridad inform\u00e1tica, cuenta con diversas actividades durante dos d\u00edas, que van desde charlas, talleres, labs y diversos stands.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":206,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6],"tags":[5],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":212,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/212"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}