{"id":333,"date":"2022-03-24T13:45:57","date_gmt":"2022-03-24T13:45:57","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?p=333"},"modified":"2022-03-25T20:23:26","modified_gmt":"2022-03-25T20:23:26","slug":"noticia-archivo-iusnoticias-com-ar-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/2022\/03\/24\/noticia-archivo-iusnoticias-com-ar-2017\/","title":{"rendered":"ARCHIVO\/PRENSA iusnoticias.com.ar 2017"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Se viene la gran conferencia inform\u00e1tica SASO en Curuz\u00fa<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Desde el 26 de mayo se realizar\u00e1 en la ciudad de Curuz\u00fa Cuati\u00e1 la tradicional conferencia de inform\u00e1tica SASO edici\u00f3n 2017 en la Casa del Bicentenario. La misma tendr\u00e1 lugar tanto el 26 como el 27 con la participaci\u00f3n de oradores de todo el pa\u00eds que vienen a la ciudad de Curuz\u00fa Cuati\u00e1 a exponer sobre Software libre, Seguridad Inform\u00e1tica, Rob\u00f3tica, Impresi\u00f3n 3D, Realidad Virtual, Bullying y muchos otros temas m\u00e1s.<br><strong>Software Libre &amp; Seguridad Inform\u00e1tica<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>SASO Conf es una conferencia de inform\u00e1tica que se realiza en Curuz\u00fa Cuati\u00e1 (Ctes.) donde se tratan temas relacionados a las tecnolog\u00edas libres y la seguridad inform\u00e1tica.<\/p>\n\n\n\n<p>El evento, cargado de dos d\u00edas enteros de actividades, se ha convertido en un referente zonal.<\/p>\n\n\n\n<p>En su tercera edici\u00f3n, la conferencia cuenta con un auditorio principal donde se desarrollan las principales charlas, dos aulas para usar como taller y labs en simultaneo, y una zona donde se encuentran los stand durante todo el evento.<\/p>\n\n\n\n<p>Temas principales:<br>Software Libre<br>Seguridad Inform\u00e1tica<br>Hardware Libre<br>Impresi\u00f3n 3D<br>Rob\u00f3tica<br>Realidad Virtual &amp; Aumentada<br>Bullying, Grooming y Estafas . . . <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/www.iusnoticias.com.ar\/vernota.asp?id_noticia=16412&amp;fbclid=IwAR3fWC09xo7bjt36vqPkVOSyKXOC7Ut-2bzdYRrQdCw_tSJDscU90ZNO1gQ\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Ver la noticia original<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se viene la gran conferencia inform\u00e1tica SASO en Curuz\u00fa Desde el 26 de mayo se realizar\u00e1 en la ciudad de Curuz\u00fa Cuati\u00e1 la tradicional conferencia de inform\u00e1tica SASO edici\u00f3n 2017 en la Casa del Bicentenario. La misma tendr\u00e1 lugar tanto el 26 como el 27 con la participaci\u00f3n de oradores de todo el pa\u00eds que &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":334,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/333"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=333"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/333\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":418,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/333\/revisions\/418"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=333"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=333"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=333"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}