{"id":336,"date":"2022-03-24T13:47:56","date_gmt":"2022-03-24T13:47:56","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?p=336"},"modified":"2022-03-24T14:11:34","modified_gmt":"2022-03-24T14:11:34","slug":"noticia-archivo-gcoop-coop-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/2022\/03\/24\/noticia-archivo-gcoop-coop-2017\/","title":{"rendered":"ARCHIVO\/PRENSA gcoop.coop 2017"},"content":{"rendered":"\n<h2>Viajamos a Corrientes para la SASO Conf<\/h2>\n\n\n\n<p>El viernes 26 y s\u00e1bado 27 de mayo participamos como asistentes y disertantes en la&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.sasoconf.com.ar\/\">SASO Conf<\/a>, uno de los eventos m\u00e1s significativos de la regi\u00f3n litorale\u00f1a realizado en Curuz\u00fa Cuati\u00e1.<\/p>\n\n\n\n<p>La conferencia se titula SASO Conf. del guaran\u00ed \u00abSASO\u00bb que significa libre, ya que tiene el esp\u00edritu de ser abierta y gratuita al p\u00fablico en general y adem\u00e1s en ella se tratan temas sobre el Software Libre, las Redes Libres y la Seguridad Inform\u00e1tica.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right\">PUBLICADO EL 09\/06\/2017<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/www.gcoop.coop\/sites\/www.gcoop.coop\/files\/styles\/690x326\/public\/saso-conf.jpg?itok=jE33coyL\" alt=\"\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Viajamos a Corrientes para la SASO Conf El viernes 26 y s\u00e1bado 27 de mayo participamos como asistentes y disertantes en la&nbsp;SASO Conf, uno de los eventos m\u00e1s significativos de la regi\u00f3n litorale\u00f1a realizado en Curuz\u00fa Cuati\u00e1. La conferencia se titula SASO Conf. del guaran\u00ed \u00abSASO\u00bb que significa libre, ya que tiene el esp\u00edritu de &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":337,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=336"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":352,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/336\/revisions\/352"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}