{"id":347,"date":"2022-03-24T14:00:18","date_gmt":"2022-03-24T14:00:18","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?p=347"},"modified":"2022-03-24T14:49:20","modified_gmt":"2022-03-24T14:49:20","slug":"archivo-prensa-osiux","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/2022\/03\/24\/archivo-prensa-osiux\/","title":{"rendered":"ARCHIVO\/PRENSA Osiux 2017"},"content":{"rendered":"\n<p>El 14 y 15 de Marzo de 2014 se realiz\u00f3 en\u00a0<em>Curuz\u00fa Cuati\u00e1<\/em>\u00a0la primera edici\u00f3n de la\u00a0<strong>Conferencia Inform\u00e1tica Software Libre, Redes Libres y Seguridad<\/strong>\u00a0llamada\u00a0<strong>SASOConf<\/strong>. Gracias a la organizaci\u00f3n de\u00a0<em>Rodolfo Debona<\/em>\u00a0de\u00a0<strong>Inform\u00e1tica Curuz\u00fa<\/strong>\u00a0y la colaboraci\u00f3n de\u00a0<em>Liliana Arbelo<\/em>\u00a0entre muchos otros que dieron una mano, el evento cont\u00f3 con excelente calidad de oradores de distintos puntos del pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"org9f8e5a6\">Los disertantes<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https:\/\/osiux.com\/img\/sasoconf\/SASOConf-2014-03-14-1143-d2c88a.jpg\"><img src=\"https:\/\/osiux.com\/tmb\/sasoconf\/SASOConf-2014-03-14-1143-d2c88a.jpg\" alt=\"SASOConf-2014-03-14-1143-d2c88a.jpg\" title=\"SASOConf en Curuz\u00fa Cuati\u00e1\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<h2 id=\"orgd86f0d7\">Reci\u00e9n llegados!<\/h2>\n\n\n\n<p>Mientras se ajustaban detalles de \u00faltimo minuto, nos re-encontramos con muchos militantes del Software Libre, entusiastas de las Redes Libres y profesionales de la Seguridad Inform\u00e1tica que reci\u00e9n llegados a la ciudad estaban dispuestos a participar del evento y no s\u00f3lo dando charlas sino que adem\u00e1s todos colaboraron con la organizaci\u00f3n del evento en general . . . <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button aligncenter is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/osiux.com\/2014-03-14-saso-conf-curuzu-cuatia.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Ver la noticia original<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 14 y 15 de Marzo de 2014 se realiz\u00f3 en\u00a0Curuz\u00fa Cuati\u00e1\u00a0la primera edici\u00f3n de la\u00a0Conferencia Inform\u00e1tica Software Libre, Redes Libres y Seguridad\u00a0llamada\u00a0SASOConf. Gracias a la organizaci\u00f3n de\u00a0Rodolfo Debona\u00a0de\u00a0Inform\u00e1tica Curuz\u00fa\u00a0y la colaboraci\u00f3n de\u00a0Liliana Arbelo\u00a0entre muchos otros que dieron una mano, el evento cont\u00f3 con excelente calidad de oradores de distintos puntos del pa\u00eds. Los disertantes &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":268,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/347"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=347"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/347\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":638,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/347\/revisions\/638"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=347"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=347"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=347"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}