{"id":38,"date":"2022-03-16T20:52:48","date_gmt":"2022-03-16T20:52:48","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?page_id=38"},"modified":"2022-11-01T22:13:51","modified_gmt":"2022-11-01T22:13:51","slug":"sobre-la-saso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/sobre-la-saso\/","title":{"rendered":"SOBRE LA SASO"},"content":{"rendered":"\n<p>Software Libre &amp; Seguridad Inform\u00e1tica<\/p>\n\n\n\n<p>SASO Conf es una conferencia de inform\u00e1tica que se realiza en Curuz\u00fa Cuati\u00e1 (Ctes.) donde se tratan temas relacionados a las tecnolog\u00edas libres y la seguridad inform\u00e1tica. El evento, cargado de dos d\u00edas enteros de actividades, se ha convertido en un referente zonal. En su cuarta edici\u00f3n, la conferencia cuenta con un auditorio principal donde se desarrollan las principales charlas, dos aulas para usar como taller y labs en simultaneo, y una zona donde se encuentran los stand durante todo el evento.<\/p>\n\n\n\n<h3>\u00bfQU\u00c9 SIGNIFICA \u00abSASO\u00bb?<\/h3>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>La conferencia se titula SASO Conf. del guaran\u00ed \u00abSASO\u00bb que significa libre, ya que tiene el esp\u00edritu de ser abierta y gratuita al p\u00fablico en general y adem\u00e1s en ella se tratan temas sobre el Software Libre, las Redes Libres y la Seguridad Inform\u00e1tica.<\/p><\/blockquote>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/LOG1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-240\" width=\"525\" height=\"220\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/LOG1-300x127.png 300w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/LOG1-768x324.png 768w\" sizes=\"(max-width: 525px) 100vw, 525px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div style=\"height:37px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\"><strong>Organizado por<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><a href=\"www.informaticacuruzu.com.ar\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/img0.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-431\" width=\"641\" height=\"158\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/img0.png 540w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/img0-300x74.png 300w\" sizes=\"(max-width: 641px) 100vw, 641px\" \/><\/a><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/9fb1a37e-cedd-4e9b-8177-23cee450ad43.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-851\" width=\"273\" height=\"112\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/9fb1a37e-cedd-4e9b-8177-23cee450ad43.png 436w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/9fb1a37e-cedd-4e9b-8177-23cee450ad43-300x124.png 300w\" sizes=\"(max-width: 273px) 100vw, 273px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Software Libre &amp; Seguridad Inform\u00e1tica SASO Conf es una conferencia de inform\u00e1tica que se realiza en Curuz\u00fa Cuati\u00e1 (Ctes.) donde se tratan temas relacionados a las tecnolog\u00edas libres y la seguridad inform\u00e1tica. El evento, cargado de dos d\u00edas enteros de actividades, se ha convertido en un referente zonal. En su cuarta edici\u00f3n, la conferencia cuenta &hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":71,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":856,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions\/856"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/71"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}