{"id":44,"date":"2022-03-16T20:54:05","date_gmt":"2022-03-16T20:54:05","guid":{"rendered":"https:\/\/sasoconf.ar\/?page_id=44"},"modified":"2022-10-20T11:36:07","modified_gmt":"2022-10-20T11:36:07","slug":"disertantes-expositores","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/sasoconf.ar\/disertantes-expositores\/","title":{"rendered":"DISERTANTES\/EXPOSITORES"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-container-4 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\"><section id=\"rrtc_description_widget-23\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"354\" height=\"435\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist.jpg 354w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist-244x300.jpg 244w\" sizes=\"(max-width: 354px) 100vw, 354px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Cristian F. Borghello<\/span><div class=\"description\"><p>Tiene m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en Seguridad de la Informaci\u00f3n y realizando Consultor\u00eda en Proyectos Internacionales.<\/p>\n<p>En 2000 fund\u00f3 Segu-Info (www.segu-info.com.ar), sitio de Seguridad de la Informaci\u00f3n.<br \/>\nEn 2006 fund\u00f3 Segu-Kids (www.segu-kids.org), sitio de Seguridad para los menores, docentes y padres.<br \/>\nEn 2012 fund\u00f3 Antiphishing (www.antiphishing.com.ar), sitio de lucha contra el Phishing en Am\u00e9rica Latina.<br \/>\nEn 2014 co-fund\u00f3 el Proyecto ODILA (Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica - www.odila.org), con el objetivo de informar la legislaci\u00f3n vigente en la materia.<\/p>\n<p>Escribe para diversos medios especializados e investiga en forma independiente sobre Seguridad Inform\u00e1tica y de la Informaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Ha disertado se congresos y seminarios nacionales e internacionales sobre la tem\u00e1tica y ha realizado una especializaci\u00f3n sobre CyberSecurity en Corea del Sur.<\/p>\n<p>Especialidades: Seguridad de la Informaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Concienciaci\u00f3n, Consultor\u00eda en Seguridad de la Informaci\u00f3n<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/cristianborghello\/es\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/SeguInfo\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"354\" height=\"435\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist.jpg 354w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/crist-244x300.jpg 244w\" sizes=\"(max-width: 354px) 100vw, 354px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Cristian F. Borghello<\/span><div class=\"description\"><p>Tiene m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en Seguridad de la Informaci\u00f3n y realizando Consultor\u00eda en Proyectos Internacionales.<\/p>\n<p>En 2000 fund\u00f3 Segu-Info (www.segu-info.com.ar), sitio de Seguridad de la Informaci\u00f3n.<br \/>\nEn 2006 fund\u00f3 Segu-Kids (www.segu-kids.org), sitio de Seguridad para los menores, docentes y padres.<br \/>\nEn 2012 fund\u00f3 Antiphishing (www.antiphishing.com.ar), sitio de lucha contra el Phishing en Am\u00e9rica Latina.<br \/>\nEn 2014 co-fund\u00f3 el Proyecto ODILA (Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica - www.odila.org), con el objetivo de informar la legislaci\u00f3n vigente en la materia.<\/p>\n<p>Escribe para diversos medios especializados e investiga en forma independiente sobre Seguridad Inform\u00e1tica y de la Informaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Ha disertado se congresos y seminarios nacionales e internacionales sobre la tem\u00e1tica y ha realizado una especializaci\u00f3n sobre CyberSecurity en Corea del Sur.<\/p>\n<p>Especialidades: Seguridad de la Informaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Concienciaci\u00f3n, Consultor\u00eda en Seguridad de la Informaci\u00f3n<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/cristianborghello\/es\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/SeguInfo\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-20\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Emiliano Piscitelli<\/span><div class=\"description\"><p>Piscitelli desde hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os brinda capacitaciones y consultor\u00eda en Seguridad IT a empresas de Argentina y del exterior, y en la actualidad se desempe\u00f1a como Director del Grupo de Investigaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Social de la Universidad Tecnol\u00f3gica Nacional de La Plata.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/emilianox\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/emilianopx\"><i class=\"fab fa-instagram\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"720\" height=\"879\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM.jpg 720w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-sPM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Emiliano Piscitelli<\/span><div class=\"description\"><p>Piscitelli desde hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os brinda capacitaciones y consultor\u00eda en Seguridad IT a empresas de Argentina y del exterior, y en la actualidad se desempe\u00f1a como Director del Grupo de Investigaci\u00f3n en Ingenier\u00eda Social de la Universidad Tecnol\u00f3gica Nacional de La Plata.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/emilianox\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/emilianopx\"><i class=\"fab fa-instagram\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-18\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Maximiliano Macedo<\/span><div class=\"description\"><p>Maximiliano Macedo es Analista en Inform\u00e1tica Aplicada egresado de la Facultad de Ingenier\u00eda y Ciencias H\u00eddricas de la Universidad Nacional del Litoral, especializado en Seguridad de la Informaci\u00f3n, Matriculado en el Consejo Profesional de Ingenier\u00eda de Telecomunicaciones, Electr\u00f3nica y Computaci\u00f3n (COPITEC) Matr\u00edcula L-342. Es Socio Fundador de AsegurarTe - Consultora en Seguridad de la Informaci\u00f3n, Creador y Desarrollador del Proyecto \u201cBot\u00f3n de P\u00e1nico AsT\u201d. Colaborador activo en la campa\u00f1a de \u201cConciencia Digital\u201d. Co-fundador del Proyecto ODILA: Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica. Es capacitador en materia de Evidencia Digital e Investigaci\u00f3n de Delitos Inform\u00e1ticos para integrantes del Ministerio P\u00fablico Fiscal y diversas fuerzas de seguridad Provinciales y Nacionales. Expositor y conferencista en numerosas Jornadas, Congresos y Eventos relacionados al Derecho y la Seguridad de la Informaci\u00f3n, nacionales e internacionales. Participa regularmente en distintos medios de comunicaci\u00f3n (Radios, TV, Diarios) brindando consejos de Seguridad.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/maximacedo?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/ydea2\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"720\" height=\"879\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM.jpg 720w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.28-PM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Maximiliano Macedo<\/span><div class=\"description\"><p>Maximiliano Macedo es Analista en Inform\u00e1tica Aplicada egresado de la Facultad de Ingenier\u00eda y Ciencias H\u00eddricas de la Universidad Nacional del Litoral, especializado en Seguridad de la Informaci\u00f3n, Matriculado en el Consejo Profesional de Ingenier\u00eda de Telecomunicaciones, Electr\u00f3nica y Computaci\u00f3n (COPITEC) Matr\u00edcula L-342. Es Socio Fundador de AsegurarTe - Consultora en Seguridad de la Informaci\u00f3n, Creador y Desarrollador del Proyecto \u201cBot\u00f3n de P\u00e1nico AsT\u201d. Colaborador activo en la campa\u00f1a de \u201cConciencia Digital\u201d. Co-fundador del Proyecto ODILA: Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica. Es capacitador en materia de Evidencia Digital e Investigaci\u00f3n de Delitos Inform\u00e1ticos para integrantes del Ministerio P\u00fablico Fiscal y diversas fuerzas de seguridad Provinciales y Nacionales. Expositor y conferencista en numerosas Jornadas, Congresos y Eventos relacionados al Derecho y la Seguridad de la Informaci\u00f3n, nacionales e internacionales. Participa regularmente en distintos medios de comunicaci\u00f3n (Radios, TV, Diarios) brindando consejos de Seguridad.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/maximacedo?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/ydea2\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-27\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Osiris Alejandro G\u00f3mez (a.k.a. OSiUX)<\/span><span class=\"designation\">Programador y Administrador GNU\/Linux | Autodidacta y fan\u00e1tico de automatizar todo desde una tty<\/span><div class=\"description\"><p>Socio de gcoop Cooperativa de Software Libre<br \/>\nProgramador y Administrador GNU\/Linux<br \/>\nAutodidacta y fan\u00e1tico de automatizar todo desde una tty<br \/>\nInteresado en divulgar el uso del Software Libre<br \/>\nPromover la creaci\u00f3n de nuevas Redes Libres, abiertas y comunitarias<br \/>\nEn el pasado particip\u00f3 y\/o colabor\u00f3 de:<\/p>\n<p>Altermundi<br \/>\nBuenosAiresLibre<br \/>\nCaFeLUG Grupo de Usuarios GNU\/Linux de la Capital Federal<br \/>\nUSLA Usuarios de Software Libre de Argentina<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"640\" height=\"640\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno.jpg 640w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno-300x300.jpg 300w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno-150x150.jpg 150w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/no-soy-un-pirata-compartir-es-bueno-470x470.jpg 470w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Osiris Alejandro G\u00f3mez (a.k.a. OSiUX)<\/span><span class=\"designation\">Programador y Administrador GNU\/Linux | Autodidacta y fan\u00e1tico de automatizar todo desde una tty<\/span><div class=\"description\"><p>Socio de gcoop Cooperativa de Software Libre<br \/>\nProgramador y Administrador GNU\/Linux<br \/>\nAutodidacta y fan\u00e1tico de automatizar todo desde una tty<br \/>\nInteresado en divulgar el uso del Software Libre<br \/>\nPromover la creaci\u00f3n de nuevas Redes Libres, abiertas y comunitarias<br \/>\nEn el pasado particip\u00f3 y\/o colabor\u00f3 de:<\/p>\n<p>Altermundi<br \/>\nBuenosAiresLibre<br \/>\nCaFeLUG Grupo de Usuarios GNU\/Linux de la Capital Federal<br \/>\nUSLA Usuarios de Software Libre de Argentina<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\"><section id=\"rrtc_description_widget-16\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"354\" height=\"435\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar.jpg 354w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar-244x300.jpg 244w\" sizes=\"(max-width: 354px) 100vw, 354px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Cesar Cerrudo<\/span><div class=\"description\"><p>Cesar es un investigador de seguridad cibern\u00e9tica de renombre mundial con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia.<\/p>\n<p>A lo largo de su carrera, a C\u00e9sar se le atribuye el descubrimiento y la ayuda para eliminar docenas de vulnerabilidades en aplicaciones l\u00edderes, como Microsoft SQL Server, servidor de base de datos Oracle, IBM DB2, Microsoft Windows y Twitter, por nombrar algunas. Tiene un historial de encontrar m\u00e1s de 50 vulnerabilidades en productos de Microsoft, incluidas 20 en los sistemas operativos Microsoft Windows. Basado en su investigaci\u00f3n \u00fanica, Cesar es autor de libros blancos sobre problemas de seguridad cibern\u00e9tica, ataques y t\u00e9cnicas de explotaci\u00f3n en diferentes tecnolog\u00edas ampliamente utilizadas. Se ha presentado en una variedad de eventos y conferencias de empresas en todo el mundo, incluidos Microsoft, Intel, Black Hat, Bellua, CanSecWest, EuSecWest, WebSec, HITB, Microsoft BlueHat, EkoParty, FRHACK, H2HC, Infiltrate, 8.8, Hackito Ergo Sum, NcN , Segurinfo, RSA y DEF CON.<\/p>\n<p>Comenz\u00f3 Seuring Smart Cities (http:\/\/www.securesmartcities.org), una iniciativa sin fines de lucro para hacer que las ciudades de todo el mundo sean m\u00e1s seguras, luego de descubrir que la mayor\u00eda de las tecnolog\u00edas de Smart City son vulnerables a los ataques cibern\u00e9ticos.<\/p>\n<p>Cesar colabora y es citado regularmente en publicaciones impresas y en l\u00ednea. Su investigaci\u00f3n ha sido cubierta por Wired, Bloomberg Businessweek, TIME, The Guardian, CNN, NBC, BBC, Fox News, The New York Times, New Scientist, Washington Post, Financial Times, The Wall Street Journal, etc.<\/p>\n<p>Tratando de hacer del mundo un lugar m\u00e1s seguro.<\/p>\n<p>Cesar tambi\u00e9n es CEO y fundador de Argeniss Software. Con sede en Argentina, la firma es una empresa boutique de servicios de investigaci\u00f3n y desarrollo de software. Fundada en 2005, Argeniss ha crecido constantemente hasta convertirse en una empresa internacional, muy din\u00e1mica y con personas altamente talentosas.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/cesarcer\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"354\" height=\"435\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar.jpg 354w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/cesar-244x300.jpg 244w\" sizes=\"(max-width: 354px) 100vw, 354px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Cesar Cerrudo<\/span><div class=\"description\"><p>Cesar es un investigador de seguridad cibern\u00e9tica de renombre mundial con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia.<\/p>\n<p>A lo largo de su carrera, a C\u00e9sar se le atribuye el descubrimiento y la ayuda para eliminar docenas de vulnerabilidades en aplicaciones l\u00edderes, como Microsoft SQL Server, servidor de base de datos Oracle, IBM DB2, Microsoft Windows y Twitter, por nombrar algunas. Tiene un historial de encontrar m\u00e1s de 50 vulnerabilidades en productos de Microsoft, incluidas 20 en los sistemas operativos Microsoft Windows. Basado en su investigaci\u00f3n \u00fanica, Cesar es autor de libros blancos sobre problemas de seguridad cibern\u00e9tica, ataques y t\u00e9cnicas de explotaci\u00f3n en diferentes tecnolog\u00edas ampliamente utilizadas. Se ha presentado en una variedad de eventos y conferencias de empresas en todo el mundo, incluidos Microsoft, Intel, Black Hat, Bellua, CanSecWest, EuSecWest, WebSec, HITB, Microsoft BlueHat, EkoParty, FRHACK, H2HC, Infiltrate, 8.8, Hackito Ergo Sum, NcN , Segurinfo, RSA y DEF CON.<\/p>\n<p>Comenz\u00f3 Seuring Smart Cities (http:\/\/www.securesmartcities.org), una iniciativa sin fines de lucro para hacer que las ciudades de todo el mundo sean m\u00e1s seguras, luego de descubrir que la mayor\u00eda de las tecnolog\u00edas de Smart City son vulnerables a los ataques cibern\u00e9ticos.<\/p>\n<p>Cesar colabora y es citado regularmente en publicaciones impresas y en l\u00ednea. Su investigaci\u00f3n ha sido cubierta por Wired, Bloomberg Businessweek, TIME, The Guardian, CNN, NBC, BBC, Fox News, The New York Times, New Scientist, Washington Post, Financial Times, The Wall Street Journal, etc.<\/p>\n<p>Tratando de hacer del mundo un lugar m\u00e1s seguro.<\/p>\n<p>Cesar tambi\u00e9n es CEO y fundador de Argeniss Software. Con sede en Argentina, la firma es una empresa boutique de servicios de investigaci\u00f3n y desarrollo de software. Fundada en 2005, Argeniss ha crecido constantemente hasta convertirse en una empresa internacional, muy din\u00e1mica y con personas altamente talentosas.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/cesarcer\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-19\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Marcelo Temperini<\/span><div class=\"description\"><p>Es Doctorando en Derecho (UNL) dedicado a la investigaci\u00f3n de Delitos Inform\u00e1ticos y Cibercrimen. Es T\u00e9cnico Analista de Seguridad y Vulnerabilidad de Redes de Informaci\u00f3n (CISCO) y T\u00e9cnico El\u00e9ctrico (EIS \u2013 UNL). Es Socio de AsegurarTe - Consultora en Seguridad de la Informaci\u00f3n y Co-fundador de ODILA: Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica. Es Miembro de la Comisi\u00f3n Directiva de la Asociaci\u00f3n de Derecho Inform\u00e1tico de Argentina (ADIAr). Ha sido capacitador en materia de Evidencia Digital y Delitos Inform\u00e1ticos para integrantes del Ministerio P\u00fablico Fiscal y diversas fuerzas de seguridad Provinciales y Nacionales. Ha sido asesor en proyectos de Ley sobre delitos inform\u00e1ticos para el Honorable Senado de la Naci\u00f3n Argentina. Expositor y conferencista en numerosas Jornadas y Congresos nacionales e internacionales relacionados al Derecho y la Seguridad de la Informaci\u00f3n.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/mgitemperini\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/marcelo.temperini\"><i class=\"fab fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                    <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"720\" height=\"879\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM.jpg 720w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.10.58-PM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Marcelo Temperini<\/span><div class=\"description\"><p>Es Doctorando en Derecho (UNL) dedicado a la investigaci\u00f3n de Delitos Inform\u00e1ticos y Cibercrimen. Es T\u00e9cnico Analista de Seguridad y Vulnerabilidad de Redes de Informaci\u00f3n (CISCO) y T\u00e9cnico El\u00e9ctrico (EIS \u2013 UNL). Es Socio de AsegurarTe - Consultora en Seguridad de la Informaci\u00f3n y Co-fundador de ODILA: Observatorio de Delitos Inform\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica. Es Miembro de la Comisi\u00f3n Directiva de la Asociaci\u00f3n de Derecho Inform\u00e1tico de Argentina (ADIAr). Ha sido capacitador en materia de Evidencia Digital y Delitos Inform\u00e1ticos para integrantes del Ministerio P\u00fablico Fiscal y diversas fuerzas de seguridad Provinciales y Nacionales. Ha sido asesor en proyectos de Ley sobre delitos inform\u00e1ticos para el Honorable Senado de la Naci\u00f3n Argentina. Expositor y conferencista en numerosas Jornadas y Congresos nacionales e internacionales relacionados al Derecho y la Seguridad de la Informaci\u00f3n.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/mgitemperini\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/marcelo.temperini\"><i class=\"fab fa-facebook\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                    <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-17\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Marcos Garcia<\/span><div class=\"description\"><p>Marcos ha trabajado durante m\u00e1s de diez a\u00f1os en Seguridad de la Informaci\u00f3n. Ha descubierto vulnerabilidades en diferentes proveedores como McAfee, Cisco, Apache, entre otros. Su esp\u00edritu emprendedor le ha permitido mantener la curiosidad, pensar fuera de la caja, desarrollar nuevas ideas y tambi\u00e9n lo ha llevado a fundar ArtsSEC.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/marcosmiguelgarcia\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/artsweb\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"504\" height=\"615\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1.jpg 504w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-8.50.45-PM-1-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 504px) 100vw, 504px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Marcos Garcia<\/span><div class=\"description\"><p>Marcos ha trabajado durante m\u00e1s de diez a\u00f1os en Seguridad de la Informaci\u00f3n. Ha descubierto vulnerabilidades en diferentes proveedores como McAfee, Cisco, Apache, entre otros. Su esp\u00edritu emprendedor le ha permitido mantener la curiosidad, pensar fuera de la caja, desarrollar nuevas ideas y tambi\u00e9n lo ha llevado a fundar ArtsSEC.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/marcosmiguelgarcia\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/artsweb\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-25\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"328\" height=\"401\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1.jpg 328w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1-245x300.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 328px) 100vw, 328px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Kennbro<\/span><div class=\"description\"><p>Creador de la herramienta para OSINT IKY. Eterno aprendiz. Desarrollador apasionado. Investigador anonimo. Amante de los patrones.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"328\" height=\"401\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1.jpg 328w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/OSINT-IKY-1-245x300.jpg 245w\" sizes=\"(max-width: 328px) 100vw, 328px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Kennbro<\/span><div class=\"description\"><p>Creador de la herramienta para OSINT IKY. Eterno aprendiz. Desarrollador apasionado. Investigador anonimo. Amante de los patrones.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-column\"><section id=\"rrtc_description_widget-22\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"353\" height=\"431\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist.jpg 353w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 353px) 100vw, 353px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Federico Pacheco<\/span><div class=\"description\"><p>Cuenta con 20 a\u00f1os de experiencia docente, y ha dictado clases en las m\u00e1s prestigiosas universidades de Argentina. Lleva publicados 4 libros y diversos trabajos de investigaci\u00f3n, y posee destacadas certificaciones internacionales de seguridad de la informaci\u00f3n. Adem\u00e1s, ha trabajado para diferentes gobiernos y empresas globales, incluyendo roles de alcance regional.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/federicopacheco\/\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/FedeQuark\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"353\" height=\"431\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist.jpg 353w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/cist-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 353px) 100vw, 353px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Federico Pacheco<\/span><div class=\"description\"><p>Cuenta con 20 a\u00f1os de experiencia docente, y ha dictado clases en las m\u00e1s prestigiosas universidades de Argentina. Lleva publicados 4 libros y diversos trabajos de investigaci\u00f3n, y posee destacadas certificaciones internacionales de seguridad de la informaci\u00f3n. Adem\u00e1s, ha trabajado para diferentes gobiernos y empresas globales, incluyendo roles de alcance regional.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/federicopacheco\/\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/FedeQuark\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-21\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Miguel Sumer El\u00edas<\/span><div class=\"description\"><p> Conferencista internacional, investigador y autor de numerosos art\u00edculos. Posee un \u201cPosgrado en Derecho Inform\u00e1tico\u201d en la Universidad de Buenos Aires (UBA 2000-2003) y es Doctorando en el \u201cDoctorado en Ciencias Jur\u00eddicas\u201d de la Universidad Cat\u00f3lica Argentina (UCA).<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/sumerelias\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"504\" height=\"615\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl.jpg 504w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/migl-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 504px) 100vw, 504px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Miguel Sumer El\u00edas<\/span><div class=\"description\"><p> Conferencista internacional, investigador y autor de numerosos art\u00edculos. Posee un \u201cPosgrado en Derecho Inform\u00e1tico\u201d en la Universidad de Buenos Aires (UBA 2000-2003) y es Doctorando en el \u201cDoctorado en Ciencias Jur\u00eddicas\u201d de la Universidad Cat\u00f3lica Argentina (UCA).<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/sumerelias\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-24\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"384\" height=\"467\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM-384x467.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM-384x467.jpg 384w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Maximiliano Soler<\/span><div class=\"description\"><p>El trabajo de Maxi est\u00e1 orientado a las pruebas de penetraci\u00f3n para la seguridad de aplicaciones web y m\u00f3viles. Es parte de la Junta de Revisi\u00f3n de Black Hat Arsenal y ha dictado conferencias en conferencias como Black Hat, DEF CON, OWASP AppSec, EKOParty, H2HC, 8dot8 y muchas otras reuniones importantes. Est\u00e1 involucrado en diferentes proyectos de c\u00f3digo abierto.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/maxisoler\/es\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/MaxiSoler\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"720\" height=\"879\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM.jpg 720w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-03-24-at-7.11.2lM-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 720px) 100vw, 720px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Maximiliano Soler<\/span><div class=\"description\"><p>El trabajo de Maxi est\u00e1 orientado a las pruebas de penetraci\u00f3n para la seguridad de aplicaciones web y m\u00f3viles. Es parte de la Junta de Revisi\u00f3n de Black Hat Arsenal y ha dictado conferencias en conferencias como Black Hat, DEF CON, OWASP AppSec, EKOParty, H2HC, 8dot8 y muchas otras reuniones importantes. Est\u00e1 involucrado en diferentes proyectos de c\u00f3digo abierto.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/ar.linkedin.com\/in\/maxisoler\/es\"><i class=\"fab fa-linkedin\"><\/i><\/a><\/li>                        <li><a rel=\"noopener noexternal\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/twitter.com\/MaxiSoler\"><i class=\"fab fa-twitter\"><\/i><\/a><\/li>                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n\n\n<section id=\"rrtc_description_widget-26\" class=\"widget widget_rrtc_description_widget amr_widget\">            <div class=\"rtc-team-holder\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"353\" height=\"431\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel.jpg\" class=\"attachment-the-conference-speaker size-the-conference-speaker\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel.jpg 353w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 353px) 100vw, 353px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Pablo Daniel Torres Correa<\/span><span class=\"designation\">Enterprise Security Risk| Analista Programador|Apasionado por la seguridad inform\u00e1tica| Soporte T\u00e9cnico<\/span><div class=\"description\"><p>Fue speaker en conferencias como Owasp Latam Tour Uruguay, Owasp Neuquen, Sasoconf, Flisol Bolivia, MUM Mikrotik entre otras.<\/p>\n<p>En eterna b\u00fasqueda de nuevas vulnerabilidades, formas de explotaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de las mismas.<\/p>\n<p>Con m\u00e1s de 18 a\u00f1os de experiencia en la profesi\u00f3n.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"rtc-team-holder-modal\">\r\n                <div class=\"rtc-team-inner-holder-modal\">\r\n                                                                <div class=\"image-holder\">\r\n                            <img width=\"353\" height=\"431\" src=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel.jpg 353w, https:\/\/sasoconf.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Daniel-246x300.jpg 246w\" sizes=\"(max-width: 353px) 100vw, 353px\" \/>                        <\/div>\r\n                    \r\n                    <div class=\"text-holder\">\r\n                    <span class=\"name\">Pablo Daniel Torres Correa<\/span><span class=\"designation\">Enterprise Security Risk| Analista Programador|Apasionado por la seguridad inform\u00e1tica| Soporte T\u00e9cnico<\/span><div class=\"description\"><p>Fue speaker en conferencias como Owasp Latam Tour Uruguay, Owasp Neuquen, Sasoconf, Flisol Bolivia, MUM Mikrotik entre otras.<\/p>\n<p>En eterna b\u00fasqueda de nuevas vulnerabilidades, formas de explotaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de las mismas.<\/p>\n<p>Con m\u00e1s de 18 a\u00f1os de experiencia en la profesi\u00f3n.<\/p>\n<\/div>                              \r\n                    <\/div>\r\n                    <ul class=\"social-profile\">\r\n                                                                                                                                                                                            <\/ul>\r\n                <\/div>\r\n                <a href=\"#\" class=\"close_popup\">closepopup<\/a>\r\n            <\/div>\r\n        \r\n        <style>\r\n            .rtc-team-holder-modal{\r\n                display: none;\r\n            }\r\n        <\/style>\r\n        <script>\r\n            jQuery(document).ready(function($) {\r\n              $('.rtc-team-holder').on('click', function(){\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').addClass('show');\r\n                $(this).siblings('.rtc-team-holder-modal').css('display', 'block');\r\n              });\r\n\r\n              $('.close_popup').on('click', function(){\r\n                $(this).parent('.rtc-team-holder-modal').removeClass('show');\r\n                $(this).parent().css('display', 'none');\r\n                return false;\r\n              }); \r\n            });\r\n        <\/script><\/section>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44"}],"collection":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":831,"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/44\/revisions\/831"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/sasoconf.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}